大家覺得讀書叻同智商成唔成正比？

正皮-成正比
-負皮-不成正比

等睇成班讀唔成書既弱智自稱高IQ

我小學中學個陣 諗野快到老師跟唔到
成日話我錯
但只係我智商太高
行申 中三畢業 m記senior worker

揮手區
利申 大快活cashier